IU新歌屌壓男團bts wanna one bigbang, 首小時最多人收聽破記錄登頂

1. iu
2. bts
3. bts
4. wanna one
5. bts
6. big bang
7. iu
8. red velvet
9. wanne one
10. black pink

top 30佔 5.5首

13算半首

有冇咁勁

我對 iu係香港既人氣 對 韓國本土既國民程度 所造成既誤解表示歉意

Power up

我想比IU波壓腿壓閪壓 但唔想屌壓

聽佢年年唱咩歌就知佢想做呀kay啦

你係都話韓國王菲啦 雖然用第2個人同iu比係好侮辱㗎啦 但都唔好搵容祖兒啦 差幾廿班

韓國gem先岩
又唱喜歡你

fake love出咗咗耐都第2

IU有撚?

頭一個鐘收聽人數黎

國民級數

冇泰妍？

iu出多兩首就可以佔據123

唔難

夜信

一樣紅足十幾年

一個SOLO歌手 屌打成班團體
真係好撚勁